[教學] 和理非 請進化

鑑於今日仲有好多未進化既和理非，所以要開返個post比和理非學習進化下

1. 唔好放車入
黑警而家係可以徵用其他部門既車輛 (包括但不限於：消防、救護)
仲有大量既私家車、貨車、van仔、小巴
之前有好多手足因為咁樣而比狗拉走左
反抗唔係口號，請塞滿成條馬路
而唔係行人路上面不停「香港人，反抗」

貨車

康文van仔

消防車

救護車

私家車

放車入黎之後撞斷手足雙腿

［我係消防處屬員］請大家抗爭時盡情阻擋消防/救護車輛

2. 落雨主動開遮
好多和理非企係到唔知做乜
見到手足做野、神獸、裝修都唔識開遮
記住，開遮係遮樣 遮鏡頭，而唔係遮佢做緊d乜

3. 真 不割席
唔好下下有手足做野就話係狗做
你地口講唔割席，但咁樣都割席有咩分別？
除非真係明顯得濟好似觀塘燒站咁比記者影到哂

其實呢d都講過好多次，下面比d可參考既post和理非

《和理升級教戰手冊》入門篇

推

仲有，唔好亂咁鳩叫行快啲，要走同前線講
唔好自己係咁走然後留低前線

唔好覺得危險就走，由上個月開始，所有遊行都係非法，所有野有危險。
記住，人多就係優勢，散野就死硬

第2樣今日好多和理非有做

乜撚車都唔好讓！
今日仲見到有人叫「睇車」讓私家車
心諗做乜鳩

個班係未進化既和理非，仲停留係六月前

［非散水撚］識時散水為俊傑